我每朝早一醒就想屌西

我天生就係一個屌西機器

起身屌閪啦

連登真係多痴線佬

屌閪真快樂

扮乜撚野啊屌你老母死臭雞

我生存就係為左屌西

起完身，直接張谷左成晚嘅尿痾份入個閪到

唔想先奇怪, 朝朝起身都硬左

天性係咁，係呢個時代強迫你唔可以亂屌閪

屌西係我與生俱來既天命

那有閪屌 你老母